我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？ 做咩成個熱門都係食玩膠post？ 如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死 連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理

最後一句
光復香港 時代革命

香港獨立唯一出路

siu4

連登：區選都大勝左啦你仲想點？

俄女終於起飛 你係咪放左

唔好勇武，唔好裝修，有危險唔好遊行，去商場影下相，企下，就可以了達到五大訴求la

推推推
拉拉拉

核彈